［真心問］點先識到另一半

中學嗰陣讀女校
後尾入咗ive幼教
唔好話男朋友
男仔朋友都識唔到
到依家出黎做咗幾年嘢
先發覺原來自己已經唔細
身邊朋友結婚嘅結婚 而我仲係A0

Ps：唔考慮玩交友app 想要一段長遠嘅關係

爆pm

pm咗

基
請善用起底

交友app都可以有長遠關係
現實識都可以係玩玩吓
係睇你同對方在唔在乎段感人啫

問吓朋友有冇介紹啦我有時都係靠朋友搭上搭咁識咗啲異性，得閒約吓一班人咁出嚟聚下傾下自然識到人

借朋友ac 真心問
唔考慮上網識人喇

化個靚靚眼妝
跟著係口罩上面寫自己個電話號碼

上網係連登開post話想識人但又唔想上網識人
你而家咪就係上網識人囉

我問下點識咋

不過自問樣唔差

玩tg算唔算交友app？連登有tg post可以試下入去識人

一定係上連登識啦

高質post

Hello冇圖？

算啦..

試下讀工程系

你點報女校

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

同小朋友既daddy發展啦

運氣

自問

轉工/上興趣班/fd搭fd/上網識人/等運到....

Ok Tg me @Hugo1991

咩點報..